近排無聊睇左兩套好膠漫畫

童貞滅絕列島
故事講日本受到神秘病毒襲擊
十八歲以上處男會死
美軍捉走全日本十七歲處男返去研究同幫佢地破處
男主得返四個月命逃離追捕回去和心上人破處

拜託了、脫下來吧。
主角學校受到咀咒不停發生脫唔底褲咀咒
主角係為一破解咀咒的人幫不同女生脫底褲

劇情好白痴但有追落去動力